Hoe moet ik  opgevoed in een kamp van gravers.
En er was niemand zoals jij Three Star, niemand die aan dergelijke dingen dacht.
Ik was gewoon onwetend, en - geloofde je. "
"Mijn God!"
mompelde hij binnensmonds.
